一人一個女友見到曱甴既反應

巴打們既女友見到曱甴既反應係點

「屌你老母呀！」一腳踢開隻野

再攬住我一臉可愛笑容話「行啦BB, 嘻嘻～ 」

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

完

會嚇到人間蒸發

執起黎食

真實個案
係廚房有隻大強沖出黎，我同ex平排，隻強1尺（大家都赤腳），同一時間（電光火石之間）
我ex攞野拍死左佢
我跳左上張櫈仔上面